有無人試過因為老母煮野太難食而同佢嗌交?

細個試過
魚蛋雞翼湯啲FD

屋企有工人，從來冇呢啲煩惱

所以老闆先努力學廚開百里香？

好似電影橋段

我老豆試過皮蛋炒西蘭花

有，真係童年陰影嚟，廿幾年後仲記得
仲搞到我從此好憎食果樣野

有，跟住老母發爛渣，話以後唔x 煮

好似幾好味，世伯都幾有美食天份

冇，我對屋企飯餸冇乜要求

老母煮嘢有時好有創意，例如芝心丸雞翼蕃茄湯，又試過用食剩嘅肉類拎去第二晚炒餸或煲湯
但冇人敢開佢拖

同我老母一樣

燒賣湯...

試過午餐肉蒸水蛋

點睇用德國鹹豬手煲髪菜蠔豉湯

牛大力湯底烏冬

冇，長期唔係屋企食

肯認啦咩

非

我老母都有用鹹豬手煲湯

呢D叫懶唔係叫創意

佢會同你講:好又一餐 唔好又一餐
難聽過粗口

你識咩呀，咁樣唔洗落鹽

係同埋話食得唔好嘥
但啲味唔撚夾，個組合又怪

我老母都試過

老母以前整過好jeng 我最愛

3色蛋/金銀蛋炒菜未食過？

前晚食淨既油炸鬼
第日切開一片片加幾條菜比我帶飯

伯母有料

我老母試過煲提子湯

我記一世

冇 不過有話佢 之後同佢講我煮飯算 一煮煮咗三個月 變咗興趣 廚藝進步左好多

有無人研究過呢啲女人係點諗野？

好味?

伯友挑戰極限

係
呢方面我都幾欣賞佢
能夠開火兼可以煲爛d提子再叫我飲
果種執行力同想像力

試過油炸鬼蒸蛋
但又幾好食

你唔係覺得我會飲下嘛清

試吓味都好

芫茜肉餅

其實幾好味

咩野都蒸同白烚 話健康 最過份果次係蒸豬扒

出面有啲酒樓都係咁煮wor師兄不知幾好食

我老母試過蒸壽司
前一日買咗爭鮮無食到
我叫佢唔好食,隔日唔新鮮
佢話好,轉個頭拎去蒸,我話你做乜要蒸
佢話驚唔新鮮,蒸完安全D

雞蛋焗魚腸咪係落油炸鬼 佢走左魚腸啫

有...前幾日嗌交嗌到佢喊晒口...
咁係丫嘛...煮親野食都淡口到病人餐咁...
買啲和牛粒返黎...你同我浸水解凍...仲要煮到well done...

大樹菠蘿煉奶炒雞翼
真係好撚難食 成個口漿住 唔係講笑

8年前走咗再食唔返佢整嘅口味，請珍惜

冇 老母萬歲

自己買d即食咖哩淋落白飯再叮熱仲好食d

都市閒情教 細個個陣工人姐姐都煮過 好好味

老豆煮菜心淋到髮菜咁dnlm好難食
蒸蛋又蒸到全部都係窿 鞋過阿婆塊面